他把她驅逐出了王國，她身無分文，一無所有，甚至連一隻被打爛的能源ETF都沒有。 彈劾的烏雲籠罩著市場——就連比特幣也在下沉 
 即使在那個賽季的交易截止日結束抵制之後，他還是被球隊時任總裁布魯斯·艾倫(Bruce Allen)趕出了球隊的訓練場地。 特倫特·威廉姆斯表示，他不會在週日對陣華盛頓前隊友萊斯·卡朋特的比賽中懷恨在心，比賽將於2020年12月11日舉行 
 這並不意味著卡瓦諾是任何一種溫和派——他最近的投票權意見幾乎讓人懷疑，他打算把保護投票權的長期教條放逐到深淵。 如果最高法院決定選舉，這很可能都取決於佈雷特·卡瓦諾，2020年10月30日，伊恩·米爾希瑟 
 巧合的是，這也是我懷孕的晨吐地獄的開始，這把我所有關於牛仔布的想法都從我的腦海中趕走了。 為什麼我穿著自行車短褲生活|阿萊塔·伯奇斯基| 2020年9月13日|戶外在線 
 我記得，在會議中心地下的停車場裡，我匆忙繞過臨時搭建的媒體帳篷，冒著8月的高溫，報道抗議者被驅逐到一個用柵欄圍起來的荒蕪停車場的情況。 政治報道:關鍵議會選舉的民意調查和法院裁決Scott Lewis, 2020年8月22日，聖地亞哥之聲 
 她用電解法把她嬌嫩臉上多刺的頭髮除去。 2014年12月27日|每日野獸 
 他們似乎建議，當它襲擊你的城市時，準備好封鎖你的房子，驅逐外部的家庭成員。 《現代啟示錄》:埃博拉病毒的準備人員正在準備中|Nina Strochlic | 2014年10月17日|每日野獸 
 你可能會說，忘掉戰略問題吧; 從你的頭腦中清除所有關於軍事或安全握手的想法。 約翰·克里剛剛訪問過。 但我們應該忘記印度嗎? 2014年8月3日|每日野獸 
 報紙社論呼籲大學和高中徹底取締橄欖球。 第XLVIII屆超級碗將成為迄今為止最暴力的一屆 
 但是，通過如此努力地試圖消除11月肯尼迪遇刺後產生的懷疑和懷疑，Malcolm Jones | 2013年11月1日|DAILY BEAST 
 但是，幸運的是，他們沒有多少時間去悔恨，沒有什麼比積極的工作更能驅散無用的沉思了。 Skyrie的桃樂茜|伊芙琳·雷蒙德 
 那樣才公平，才有男子漢氣概，他會同意的。 但不要讓他們把憲法驅逐出愛爾蘭。 英國曆史三卷冊第三卷。 | E。 法爾和e.h.諾蘭 
 吉爾伯特大步走到門口，但他停了下來，把手放在門把手上，等待最後一個詞來召回或驅逐他。 Balsamo，魔術師|大仲馬 
 如果我不相信，我能把那些使我的信仰動搖的原因從我的頭腦中驅除嗎? 古今迷信(1732)|讓·梅斯耶 
 通過滿足復仇的渴望，他將把所有的生活幸福都放逐到不可能的境地。 歐內斯特·g·亨漢姆